有Private Bank 户口一問

如果開到PB 户口，當AUM 3m USD

分散買落唔同月份派息既IG 直債，4-5厘一年

講緊收息都成8皮幾港紙一個月

咁點解仲有人去買啲structure products?

想知道入面個世界係點

貪心 八皮手袋都買唔起

計通脹未
宜家日日印錢喎

但叫做夠正常生活喎

計晒通脹都好好洗喇掛

3m 幾USD叫佢放實舊錢得80k....人地買張ELN 都可能講緊幾十k 既profit

事實上當你做到咁上下既porfolio, 你就明無可能3m 你all in 落一類product到

根本買債嘅本都係借番嚟（可能係按咗啲樓）
所以扣埋啲利息洗費 其實冇咩肉食

加上買完債strong hold銀行邊有錢賺 要水下啲客賭下short term 做下啲yield enhancement生意先會長做長有

利申︰朋友做PB

自己一路以為呢啲話大唔大話細唔細既portfolio 會以保本為主

咁以保本為前提有咩好得過ig直債

PB客都一樣係孖盡玩ELN 垃圾bond

成日係到諗入得去PB既客點會俾班RM咁易水到

有咁既本買債 再draw 條credit line 出黎隊落美國市政債CEF 月月收息 其實都好和味啦

蝕/ 賺唔夠都比人屌 你話呢

咁去IB 玩得啦

ELN 我當佢option咁玩

你係客 屌乜春

你有3m usd放得係銀行 你應該會有其他資產or生意幫你搵緊被動收入 唔會睇得上眼你果80K

同埋搵到咁多錢既人 個人一定有咁上下貪心同進取

我諗有得3m美金應該唔會覺得一個月八皮係正常生活
利申 3萬美金都冇

PB 客食個Rate 同margin call 既level 都同一般券商差好多

當你玩到幾m計，你唔會再care個fee 而係希望可以得到更多既service，老實講券商除咗平仲有咩服務先

Eln點同買bond， 完全2樣野。 Eln 博佢快call,搵錢重快。 不停rollover

個客又快收到息，rm又再做rollover. 買bond 邊有revenue

PB有成個投資團隊幫你諗埋 好多自己都有玩 接觸過班友真心幾勁下 如果我有3M 閒錢都唔介意俾佢地滾下

正常生活呢個概念講相對同價值觀既姐

但8皮起碼維持生活唔成問題

要去到養遊艇又第二樣野

你去到果個位或者接觸下d 有錢客就明
一句講哂
Human wants are unlimited

08年U仔推埋accumulator 出黎玩

我心諗PB 都會咁水9人既咩

有point

未去呢個位 唔會有相對既諗法

有少少鐘意咗樓主